香港最大騙徒集團 - 馮睎乾

香港最大騙徒集團 - 馮睎乾

《蘋果日報》截圖

上星期才苦口婆心勸大家，勿輕信什麼轉運法術，想不到這兩日就爆出「呃底褲箍煲大法」奇聞。那個自稱姓何，實質姓貝的永亨男職員，在網上欺騙無知婦孺，揚言可施法挽救破碎關係，女事主不虞有詐，竟慷慨課金廿萬做和合法事，還提供短裙近照、穿過的緊身衣等。數月後成效不彰，「師傅」再索六萬元施「陰法」，條件除了錢，還要求客人寄他「高潮陰液內褲」。相比起這個騙底褲的人渣，被玄學耽誤一生的演藝天才李居明，似乎忽然沒那麼討厭了。

女事主知道中計，毅然報警，想不到警方兩手一攤，指不涉性交轉運，無法跟進。憑常識判斷，警方跟進此案與否，該取決於是否涉及行騙，而非用什麼方法行騙。現在闊佬懶理，難道因為這件事沒OT錢可呃——像林鄭所謂「冇乜意思」——計一計數，還是覺得集中精力打「暴徒」更划算？假如警方真的無法跟進，曲線暗示此乃合法商業活動，我建議通曉「陰液魔法」或「底褲魔法」的黃絲手足，不妨向琴瑟不諧的警嫂們打主意，應該客似雲來。到時「條條陰道通羅馬」，抗爭手法層出不窮，警方千萬不要浪費時間跟進才好。

這奇聞也令我想起一法律問題：若事件涉及宗教儀式，法庭會傳召專家證人，但萬一「專家」只是資深神棍呢？何況烏煙瘴氣的術數界派別繁多，玄學術語拋來拋去，人人琅琅上口，認真的，你也可以自稱賓州派第七百七十七代傳人，「底褲催運大法」是鎖骨菩薩和九天玄女在麗晶大賓館聯合傳授的獨門絕技，吹咩？華山派也分劍宗氣宗，你怎可以用明朝的劍來斬清朝的官？這法律漏洞很難堵塞，所以我建議大家最好不要以身試「法」——當然是法術的法。

騙財騙底褲的淫蟲神棍固然令人髮指，但一句「無法跟進」就輕鬆收工的警察，其實更罪大惡極。畢竟神棍騙的只是女事主，但警察卻騙了全港所有納稅人。

馮睎乾
電郵 :philomusus@gmail.com

復合心切 OL遭「法師」呃13萬 交內衣褲起壇 被索分泌物揭騙局